周融話佢個 page 全港第三多 like 嘅原因

Like 完有杯派呀，屌！！

要教老友記LIKE完再UNLIKE瘋狂拎

咁有錢